{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600660",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "챠우"
    },
    "text": "「チャウ\\n\n済州市旧左邑月井里407\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、13:00~23:00、毎週火、30席/ 部屋:部屋なし、庭のあるPUB、月亭里海辺近く'チャウ'。 一見庭のある家の形をしている「チャウ」は庭の草と焚き火と妙な色々な小物が調和していて目を引くところだ。 ここはカクテルとビールが飲めるパブで、通常は屋外に位置するようになっている。 昼間は屋上から下を見下ろすことができ、夜は焚き火をつけて余裕を感じることができるユニークなパブ。 済州島月亭里でユニークな時間を過ごしたいなら、「チャウ;」を訪れてみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "チャウはどこにありますか？",
            "answer": "チャウは済州市旧左邑月井里407にあります。"
        },
        {
            "question": "チャウはどんな種類の店ですか？",
            "answer": "チャウはカフェ/居酒屋で、主に居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャウの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チャウは13:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャウは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "チャウは毎週火曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャウの席数は何席ありますか？",
            "answer": "チャウには30席あります。"
        },
        {
            "question": "チャウには部屋がありますか？",
            "answer": "チャウには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "チャウの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "チャウの特徴的な点は、庭のあるパブであり、屋上からの眺めや焚き火を楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "チャウはどのような雰囲気の店ですか？",
            "answer": "チャウは庭のあるパブであり、ユニークな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "チャウで飲めるドリンクの種類は何ですか？",
            "answer": "チャウではカクテルとビールが飲めます。"
        },
        {
            "question": "チャウの周辺には何がありますか？",
            "answer": "チャウの周辺には月亭里海辺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 294
    }
}